<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<config>
  <en-US>Dropbox is a file-hosting service that syncs the content between your device and your Dropbox account. This Dropbox integration is built by Western Digital for WD My Cloud. Dropbox and the Dropbox logos are trademarks of Dropbox, Inc.</en-US>
  <cs-CZ>Dropbox je souborová hostingová služba, která synchronizuje obsah mezi vaším zařízením a účtem Dropbox. Integrace služby Dropbox je vestavěna společností Western Digital do zařízení WD My Cloud. Služba Dropbox a loga Dropbox jsou ochranné známky společnosti Dropbox, Inc.</cs-CZ>
  <de-DE>Dropbox ist ein Dienst zur Bereitstellung von Dateien, der Inhalte Ihres Geräts mit Ihrem Dropbox-Account synchronisiert. Diese Dropbox-Integration wird von Western Digital für WD My Cloud hergestellt. Dropbox und die Logos von Dropbox sind Warenzeichen von Dropbox, Inc.</de-DE>
  <es-ES>Dropbox es un servicio de hospedaje de archivos que sincroniza el contenido entre el dispositivo y la cuenta de Dropbox. Western Digital ha posibilitado la integración de WD My Cloud con Dropbox. Dropbox y los logotipos Dropbox son marcas comerciales de Dropbox, Inc.</es-ES>
  <fr-FR>Dropbox est un service d'hébergement de fichiers qui synchronise le contenu de votre appareil avec celui de votre compte Dropbox. L’intégration de Dropbox à WD My Cloud est réalisée par Western Digital. Dropbox et les logos Dropbox sont des marques commerciales de Dropbox, Inc.</fr-FR>
  <hu-HU>A Dropbox egy fájltároló szolgáltatás, amely szinkronizálja az eszközén és a Dropbox-fiókjában tárolt tartalmakat. Ezt a Dropbox-integrációt a Western Digital építette ki a WD My Cloud számára. A Dropbox és a Dropbox logók a Dropbox, Inc. védjegyei.</hu-HU>
  <it-IT>Dropbox è un servizio di hosting di file che sincronizza il contenuto del dispositivo con quello dell'account Dropbox. Questa integrazione Dropbox è stata creata da Western Digital per il dispositivo WD My Cloud. Dropbox e i loghi Dropbox sono marchi registrati di Dropbox, Inc.</it-IT>
  <ja-JP>Dropbox はファイル ホスティング サービスであり、デバイスと Dropbox アカウント間のコンテンツを同期します。この Dropbox インテグレーションは、WD My Cloud のために Western Digital が構築したものです。Dropbox および Dropbox のロゴは、Dropbox, Inc. の商標です。</ja-JP>
  <ko-KR>Dropbox는 장치와 Dropbox 계정 간의 내용을 동기화하는 파일 호스팅 서비스입니다. 이 Dropbox 통합은 WD My Cloud용으로 Western Digital이 개발하였습니다. Dropbox 및 Dropbox 로고는 Dropbox, Inc의 상표입니다.</ko-KR>
  <no-NO>Dropbox er en fillagringstjeneste som synkroniserer innholdet mellom enheten din og Dropbox-kontoen. Denne Dropbox-integreringen er bygget av Western Digital for WD My Cloud. Dropbox og Dropbox-logoene er varemerker for Dropbox, Inc.</no-NO>
  <nl-NL>Dropbox is een hostdienst voor bestanden die de inhoud van uw apparaat en uw Dropbox-account synchroniseert. Deze integratie van Dropbox is door Western Digital gebouwd voor WD My Cloud. Dropbox en de Dropbox-logo's zijn handelsmerken van Dropbox, Inc.</nl-NL>
  <pl-PL>Dropbox to usługa hostingu plików, która synchronizuje zawartość z urządzenia użytkownika z zawartością z konta na serwerze Dropbox. Taka integracja Dropbox jest zapewniania przez Western Digital dla usługi WD My Cloud. Dropbox i logo Dropbox są znakami handlowymi firmy Dropbox, Inc.</pl-PL>
  <pt-BR>Dropbox é um serviço de hospedagem de arquivos que sincroniza o conteúdo entre o seu dispositivo e sua conta do Dropbox. Esta integração do Dropbox é criada pela Western Digital para WD My Cloud. Dropbox e os logotipos do Dropbox são marcas registradas de Dropbox, Inc.</pt-BR>
  <ru-RU>Dropbox — это служба хранения файлов, которая синхронизирует содержимое между вашим устройством и учетной записью Dropbox. Интеграция с Dropbox разработана Western Digital для WD My Cloud. Dropbox и логотипы Dropbox являются торговыми марками компании Dropbox, Inc.</ru-RU>
  <sv-SE>Dropbox är en lagringstjänst som synkroniserar innehåll mellan din enhet och ditt Dropbox-konto. Den här Dropbox-integreringen har byggts av Western Digital för WD My Cloud. Dropbox och Dropbox-logotypen är varumärken som tillhör Dropbox, Inc.</sv-SE>
  <tr-TR>Dropbox, aygıtınız ile Dropbox hesabınız arasında içerik eşitleyen bir dosya barındırma hizmetidir. Bu Dropbox entegrasyonu, WD My Cloud için Western Digital tarafından oluşturulmuştur. Dropbox ve Dropbox logoları Dropbox, Inc.'in ticari markalarıdır.</tr-TR>
  <zh-CN>Dropbox 是一种文件托管服务，可在您的设备和您的 Dropbox 账户之间同步内容。该 Dropbox 整合由 Western Digital 为 WD My Cloud 建立。Dropbox 和 Dropbox 徽标是 Dropbox, Inc. 的商标。</zh-CN>
  <zh-TW>Dropbox 是一種檔案託管服務，可同步裝置和您 Dropbox 帳戶之間的內容。該 Dropbox 整合由 Western Digital 為 WD My Cloud 建立。Dropbox 和 Dropbox 標誌是 Dropbox, Inc. 的商標。</zh-TW>
</config>
